點解大快活可以咁好

[img]

嘢食又正
冇點飲品又會俾杯水
之前有間仲會俾杯水你浸住啲餐具
仲有杜汶澤單嘢
良心企業大快活

影咩

雜扒餐痴撚線
5X蚊有豬牛扒+珍寶腸+雞髀+粟米六粒飯+汽水一杯

大家樂先正
叫個飯有湯有茶啲扣肉仲要大大舊先48

食開屎？

講味道 大家樂屌打大快活

pish

大家樂咖哩好撚難食

屌打錯
想講大快活

六粒飯

雖然都係難食
不過見佢請杜柒
行過都會支持下